黃色經濟圈係經濟衰退的救生艇

由大財團轉移到小商戶，間接削弱政權背後站台的人

要宣傳黃色經濟圈到世界每一角落